光復元朗！折祠堂！

下星期 全城動員 光段元朗

睇班白衫佬都係無膽匪徒 下星期我地拆佢祠堂

推

幾時行動